點為之學到野？

成日見到啲FG做左無耐就辭工，一係就遇著閪同事，一係就話學唔到野。

其實學到/學唔到野姐係咩？
有冇啲覺得自己學到野嘅巴絲可以分享下自己學到啲咩，令你留係度做？

我都係今年fg 懷疑緊自己應唔應該繼續做落去
其實一路都想入依行 依家份工都算踏入左一半
同埋都叫做做到啲未接觸過嘅野
但係技術水平低，手板眼見功夫

我諗係講緊一個有career planning既人學到點用d知識去了解or套用落之後高d既職位

有d職位工作好單一
日日返去都淨係做abc三樣野咪可能覺得無野學
想學野去蚊型公司做
乜都自己做曬就學到